[原創]為香港作咗首歌

如題，我寫咗首歌，詞曲都係我寫，未趕得切錄低對唔住Po住詞先
利申 我祇係中學生 冇器材 小弟不才 祇係為賦新詞強說愁隻歌可能太負又矯情唱歌又唔好聽 有唔完善嘅地方請多多包涵
《未然》
如尚要忐忑，如何抹上笑顏 ？
無疑是更荒誕。
如事過境遷，而為時已晚，
為何總不習慣？
皮肉割下來剖開舊患；
愈合無期尚捱過今晚。
約誓不還，悔恨難返，飲鴆壯膽。
-
噩然白過默然糜爛等待罹難，
如若莫要希冀，留下安穩三餐。
驀然鬢白猝然入斂未閉眼，
魂斷方敢嗟嘆，奈何軀殼消散。
-
如墓誌銘中，行行莫舛若閒，
毋寧尋覓璀璨。
如若再荏苒，躊躇仍困繭，
為何彳亍未慣？
魂魄放下來請君入甕，
畫地為牢被囚欲高攀。
儘有憂患，記住平反，豈可破膽。
-
噩然白過默然糜爛等待罹難，
如若莫要希冀，留下安穩三餐。
驀然鬢白猝然入斂未閉眼，
魂斷不可嗟嘆，伴隨棺木消散。
-
若髮鬢未算殘，定要肆意吶喊。
鏡前是誰講過一切無患，
尚為時未晚，為何一早已忘返？
-
噩然白過默然糜爛等待罹難，
如若莫要希冀，留下安穩三餐。
驀然鬢白猝然入斂未閉眼，
如若莫再敢盼，遺下一堆感嘆。
悵然自處黯然落魄總算無憚，
寧作玉碎死去，無用鬼祟感嘆。
未然逝去決然在此定破繭，
無懼這生輾轉，但求總會知返。

自推

冇節奏
睇文章

你都可以試唱下/ send去搵巴絲幫下你

遲啲補翻